一人一個令自己開心既方法

唔知點解 愈黎愈唔識得令自己開心
所以想參考下大家既做法

好 我先
同fd打機
做運動

利申人格分裂所以可以講兩個方法

天體

大嗌，嗌乜都得

搭緊地鐵 希望見到巴打

辭職

去開邊到大嗌 香港地想搵個地方嗌都難

如果想開心 為什麼要等

跑步真係幫到好多
另外就係搵人傾下計
個心舒服好多

屋企
無膽係出面嗌

比屋企人聽到實以為痴左

但依排咁熱唔想跑

睇泰文戰隊

逼到自己出門口你就成功了

屋企人一路都冇當過我正常
減壓就好

最近鍾意專注係自己嘅興趣上面，已經開心番
同埋每個禮拜都要有返少少social嘅活動

可以約個朋友去海邊大嗌

食軟雪糕
好on9但食完真係心情會好d